【有圖有真相】YIP FOO 疑似就係中聯辦既人

推

Push

呂布

佢依家仲係咪做緊先

斷正

好波

推到支共仆街

pish

push

Nytimes

負皮我把撚咩 如果佢唔係仲做緊 陣間咪又係比佢地推得甩

光復香港 時代革命

好波，推

有無車cam，應該好多野睇

中聯辦新界副部長

好犀利

推爆佢啦
斷到咁正仲告唔撚到法治真係死到冇得再死

我睇你點拆

人贓並獲

留名睇周日大電影

報傳媒

[img]

大陸網都有呢條友

向叶虎同志问好

香港人開始進入round 2

諗定人地會點兜先
班撚樣一定話有藤條同刀唔代表同嗰日有關
又或者會話示威者屈鳩佢？

陣間就變失車啦,而家仲有乜撚野做唔出

推上國際

rip

呢舖仲唔斷正

等佢中聯辦話人誣衊佢 呢舖斷到應一應

PUSH

um

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup